MSI Laptop想轉display card

請無人試過換MSI gaming laptop既display card 或者邊到有得買到？

因為我記得買個陣 sales話仲有多一個位可以插多張display card, 即係理論上可以換？

利申用緊GT75 VR 7RE GTX1070version

推

Laptop係指手提電腦
會有位插到card咩

部laptop 支援MXM display card 就換到

MXM 卡 出到2080都有
唔知有冇2080 super

比埋條link你

淘寶search過都幾貴下
2060都要3k人仔

窮撚唔好玩laptop啦
用緊alienwAre 2080 sli

MXM gpu難買又貴
仲要未必張張都跟足form factor

搭單問
同樓主部差唔多
MSI GT73 VR 7RE TITAN gtx1080 版有無得顯卡？
想換一換張顯卡頂多兩三年

你返你祖國搵下

我就係想換RTX, 但最怕唔岩用

我認真答你 換張GT1030